[青山]陳玉娥:TSA係一種訓練，如果無咗人就唔完整

教育事務委員會今日舉行BCA（舊稱TSA）公聽會，自稱為「網絡紅人」陳玉娥亦有參與會議，惟一開首發言卻與主題無關，「雖然我喺新東落選但好多朋友都恭喜我爆紅咗」，又要求候任特首林鄭月娥特赦七警等。主席蔣麗芸即要求陳玉娥停止發言，「陳女士，請停一停，我會畀番時間你」，又提醒陳儘量講與BCA有關主題，但無助制止對方發言。

被熄咪後陳玉娥始就會議主題發言，她讚揚TSA有助訓練學生，「細細個訓練佢哋面對壓力係好事，唔做溫室小花，大個可以面對更大挫折」，又稱「TSA係一種訓練，如果無咗人就唔完整，逆境處理能力低」。她續批評有「幕後黑手棋子」討厭精英，利用學生自殺事件作藉口取消TSA，誤導下一代和家長，又稱泛民議員被人利用，誇大BCA對學生影響。
經民聯梁美芬則指，建議教育局開放讓學校自行決定會否讓學生參與BCA，「可能有80%學生去考好開心，家長好鍾意畀佢哋去考，因為香港人其實都驚蝕底」，問題在於可能有20%學生怕失去信心，或能力因考核而被標籤所以加強操練，認為不應劃一取消BCA。

咁TSA岀之前係咪無完整嘅人

連元秋都唔夠佢嘈

傻屄你個腦就唔完整

佢自己同成班廢中廢老咪係人辦囉

所以呢條娥姐咪唔完整
發育唔完整 腦部不健全

青山唔夠位所以放人出黎？

秒

屌原來因為班傻屄冇做TSA

咁啱喇一於俾曬班老中坑做，炒粉就剝奪政治權利終身

咁佢本身唔完整憑咩知咁做可以更完整

同云伯有得鬥

元秋竟然唔夠娥姐嘈

客觀講TSA的確唔係咩洪水猛獸

只係EDB冇人信得過

咁佢自己完唔完整 ?

叫楊onq搞掂佢喇

如果横掂都操，不如恢復40年前嘅會考，公道啲！中、英、數，簡單利落！

真心膠黎 大家好好珍惜 好少有

港豬種滅絕2017 正式啟動

係要逼到班家長反先得
支持TSA!

你完唔完整先？

連登仔：HKAL係一種訓練，無左人生唔完整

究竟要有幾多智商先講得出呢種說話

hkal簡直係成人禮

pure math難起上來難到on99